求好睇王道已完結漫!!!!!!

我要睇王道漫呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Rave

直接睇最勁果套
神龍刺青

鋼鍊，RAVE，衝鋒21
每套睇返10次先

AKB49 頭100話都非常熱血非常王道

jojo 1-7部

即睇

可以既想睇有唔用能力既~要有戰鬥~

狐忍

天元突破

3773 殛克

講埋出黎佢睇咩

重睇啦 3173呀

再講樓主唔使睇

封神紀

之後好似都冇乜漫畫有佢果幾幕經典既咁震撼到我 可能第一次睇既時候仲細
FT直情垃圾到唔敢相信係同一個作者

當初就係FT追到90幾話追到跟日文進度
走去補RAVE
一睇不得了

我覺得RAVE啲作者後記都好經典
真島由唔識畫畫嘅不良仔變熱門漫畫家好勵志

頭d

正
全世界漫畫都冇依套將封神題材演繹得咁好

暗行御史

爆漫